林奠：「如果社會沒有發生衝突、暴亂和打交，就不需要警方執法」，代表警察推倒孕婦為執法一部份？

幾時拉鳩個孕婦？

6號九龍見

詭辯
兩樣嘢完全冇關係
執你老母個法啦

Cls 偷冰強姦都係執法

咁係咪姐係唔需要警狗？

如果不需要警方執法、就不需要警方
不需要警方、就不需要出糧
不需要出糧，毅進仔同無良心鬼頭就沒有錢。

因為人必然需要錢、所以黑警必需收錢
黑警為保薪金、所以黑警期望社會發生衝突、打交和混亂。

孕婦同警察勢均力敵
拉孕婦暴動

沒有獨裁政權，就沒有衝突😂

如果唔係執法
點解釋到武力推倒孕婦呢個動作

佢地就係用呢樣嘢為自己辯解
但冇人話執法就係亂推人拉人打人噴人

如果冇黑警就唔會咁多衝突啦
200萬人係港島咩事都冇發生過

真

咁721呢?

佢嘅衝突係佢自己挑釁
佢嘅執法係可以槍擊 心口 打到腦漿流出

所以自認 721 係自己製造暴亂和打交？

如果唔係你條死八婆自大狂妄不可一世
就唔需要有社會衝突

乜撚嘢邏輯嚟

知唔知到邊個人我一見到佢個樣就會轉台？你估下？

如果冇暴政就唔會有人出嚟示威反抗，本末倒置⋯⋯

如果沒有中共就沒有港共，沒有港共就沒有暴政，沒有暴政就沒有人上街

咪就係

請大家以後用全稱稱呼Sanctioned 11

與恐怖分子、毒梟齊名，被列入美國指定制裁名單（Specially Designated National List ，SDN）的鄭月娥

總之無你就天下太平

推人落樓 殺人 都係執法